連登禮貌運動 Day 59

大家晚安

Daily fact:
史記由司馬遷所寫，全書52萬6500幾字，被魯迅讚賞為「史家之絕唱，無韻之離騷」。

點解日日sad?

冇女

慘豬

你好

Hi auntie

屌你

hello

祝你心想事成

屌你屌你

好似佢老豆開始

我份人不嬲唔講粗口
行文語氣間充滿文化氣息

但係
見到你係呢個痴線佬集中地開個禮貌運動
猶如一個赤裸天使下凡地獄中宣揚大愛
引人犯罪

明知條女除曬衫任屌唔嬲
有得屌唔屌 罪大惡極
對唔住自己

所謂禮貌運動
令人有更加粗俗嘅傾向

「司馬家之絕 無鳩之離騷」

佢老豆只係做咗準備工夫就走咗

達達創意無邊

好慘

祝你心想事成兩次

晚安